當年雨傘流傳既嗌救命錄音

我記得當年928夜晚既消息亂到仆街 一時又話警察開槍 一時又話解放軍出動
最記得就係有一段錄音係一個女仔喊哂口 話好痛呀中槍呀之類 (唔記得具體)但實際上就無呢回事）

其實，咁多年黎有無人考究下係咩黎 仲有無人有backup?

我記得係電話錄音 條女都冇講乜嘢中槍 淨係話好似開槍

果陣高登班keyboard fighter 緊張到😂😂😂

最記得係有女仔聲話係老師
話黑警已經開鎗
話呢啲野唔應該係學生承受 叫學生快啲走
共狗真仆街

龍和班友收到大班大班拉隊上的士😂😂

全部嚮WhatsApp

而家諗返起真係世界級演技

巴打介唔介意share上黎？
我記得有男有女